返璞歸真

今日令人傷感的是今晚太多太多手足被捕，連大肚婆也無一幸免，同時正面看有助加速全民覺醒、全民勇敢抗暴，但真係唔忍心見到有更多的人無辜受靶，懇切各街坊手足保重，忍下手等美國嘅香港民主議案通過再出手，同埋大家要諗定實行禁網時點吹雞，唔通要飛鴿傳書同埋送月餅? 結繩記事？SMS？